[GTA] FIVEM 孤兒島RP 宣傳

孤兒島RP

伺服器進行緊公測 亦都希望可以透過咁多位玩家既建議 完善我地伺服器既質素 為大家提供一個良好既環境。
本伺服器唔主張大家搵$，希望大家可以諗多d劇本，大家一齊演戲，令遊戲變得更刺激。
我地伺服器亦唔似某個共產server咁，一味係度奶班老闆鞋底，處處都幫到班老闆盡，管理員 failRP扮冇野。係我地呢個服，就算係管理員犯規，我地都係一視同仁，按規則處罰。我地本住人人有錢搵既原則，無論係小至一個麵包，大到一層樓，都係以最優惠既價格比大家。
本伺服器暫時冇打算提供任何課金系統供各位玩家購買，即使有，伺服器團隊亦在此承諾將會以維持伺服器平衡為依歸，請各位玩家放心。
未來將會加入更多職業，例如殺手，雙黑幫，夜店，保鏢，軍隊等等。。。
另外我哋即將加入既商店系統，人人都可以做老闆~~

仲諗？入左黎玩先啦！！！
點擊以下傳送門展開激情對話：

圖片集：

緊急車輛以及的士以日本風格作主要特色

伺服器車輛以貼近或直接以現實售價售賣

記者總部

車禍現場

繼續推

孤兒島市立醫院

皇后的士行

監獄

我哋有過百種模組車

有人打劫呀

大家打機之如記住要發下夢

推啊推～等多d人都可以知呢隻game

no people play??

想玩

但係會唔會影響gta online？

同埋要點裝？

唔會 你可以當佢係一個全新嘅GTA ONLINE只不過佢係一個有規矩既ONLINE 你可以當佢係你既第二個人生
你可以係呢個網度裝：
登入server要用steam驗證 所以記住開埋steam 有咩唔明直接入discord問我地admin啦！